[2020歐聯] 放眼四大聯賽的歐聯新兵

歐洲各大聯賽就快完結
今年除左冠軍爭得激烈之外
最後一席既歐聯位都係爭得好激烈

英超
都係六弟轉左轟
冇其他特別

西甲
基達菲2016-2017年度先升上西甲
第一年已經同聯戰擦身而過
今年仲靠穩定既作客成績
驚喜打入頭四
暫時同打多場既西維爾同分
今場只要擊敗基羅納既話好有機會保持到頭四完場
咁下年歐聯就會見到依支奇兵

意甲
阿特蘭大近幾年進步神速
由護級隊伍搖身一變成為意甲big6之一
上年已經成功搶到歐霸位置
今年又係靠穩定既作客成績打入頭四
領先羅馬一分
黎緊阿特蘭大同羅馬都要惡鬥祖記
Keep唔keep到就睇依兩場既戰果
不過羅馬踢先阿特蘭大可以睇住黎食

德甲
法蘭克福又係一隊今季打起左既球隊
一直處於中游既法蘭克福今季好大機會第四名完成德甲
係近幾年最好既成績
暫時打小一場領先五六名兩分
加上德甲前列不斷自爆
就比左機會法蘭克福

唔知你地又點睇依三隊波
會唔會又羞恥咁出局
搞到要護級
好似史浩克零四、維拉里爾咁
到底拎到歐洲賽資格係咪真係好事黎

意甲邊有Big6，明明一隊獨大

阿特蘭大

基達菲和咗11場作客

getafe n年前都打過歐洲足協盃既
上返黎幾年今年突然爆seed都幾驚喜
不過驚佢會似切爾達/維拉利爾

基達菲1:0

2:0
穩了

維拉歐戰其實出奇地穩
去到8強先出局

反而聯賽真係唔知咩事廢到咁
就咁睇落其實唔關歐戰事呀
如果唔係一早出局啦

定個領隊有心主力係歐霸咁傻仔

一陣21:00拉素主場大戰阿特蘭大
近況阿特蘭大已經11場不敗
但馬會居然開出阿特蘭大受讓既送錢盤

到底結局係咪真係要跟飛走呢

果然開波就輸個快攻
馬會好野

Big 6 指緊2-7
第一名個個係意超

靚組織
追番1:1
但如果羅馬今晚贏左就冇用啦

法蘭克福少少擔心
rebic jovic都好大機會走
前線大將走左要睇下投入得多唔多
中後場核心加隊長 長谷部誠都老，下季未必有心有力好似今季咁chur 盡

目前大機會轉入嘅得rode
多仔唔要佢，佢係法記打返起，借完應該會正式轉會

基達菲出年打歐聯驚降班
年年西甲拎第4果隊
第二年打歐聯
聯賽都收哂皮
而且好多又打得差

真心問

如果英超第456名係車曼阿

歐霸決賽車捧杯

第5個歐聯位係畀第五名曼聯定亞軍阿仙奴？

半場未夠已經失夠5粒
冇拿拿轉陣踢3-5-2乜料

Btw jovic 100%走啦
再加上後防毛病
入到歐聯都係做魚腩

阿特蘭大同法蘭克福嘅進攻組合都幾有趣
前者有Papu Gomez好撚好波 可惜年紀唔細
後者比起Jovic其實Haller對呢隊波可能更關鍵

基達菲就正宗閪波來
雖然我幾ok隻烏拉圭中場Arambarri
而且有前阿仙奴球員Miquel同大富豪法明尼（都係後備）
不過柴崎岳踢踢下又無份踢
前鋒永遠都係Mata同Molina兩個

覺得雞菲應該係出去送死嘅
法蘭克福留到人就應該戰鬥力唔差

我記得只可以有4隊歐聯 個位會比左低組別聯賽

咁嘅話曼阿兩隊都冇
出年維持四隊英超打歐聯

周中有歐霸四強關鍵戰
加柏自爆後爭4壓力冇乜，今場中後場都除左長谷差唔多係副選

尋晚掛住做野唔記得更新一下

基達菲尋晚贏左之後仲LEAD緊3分
得失球上都仲有一定既優勢

阿特反勝得精彩
加上羅馬臨尾香
阿特已經拎到第四主動權

法蘭克福尋晚唔知做乜野
半場輸夠6粒
唔係利華放水既話10:1都可能會出現
遲D仲要對拜仁
真係要睇埋其他隊會唔會自爆

感覺基達菲出去死鳩硬

屌 緊係想睇利華古遜 羅馬 華西 多過班新兵啦, 始終實力強d 經驗又多d 咁歐聯先有場場好波睇架嘛

會買人啦
點樣用有限既資源補充兵源真係好睇領隊眼光

利華
04 狼堡 都好過佢
唔知點解利華去親16強都比人炒獲金

基達菲防守好好，但要主攻就唔太掂，前鋒馬達勁到入埋國家隊

德國腸難搞，琴晚先俾利記大炒，半場已經被中出6次，加埋祖域、列碧應該都走得，唔睇好

阿特籣大，呢幾季輪流有球員爆發，除左阿根廷翼高美斯之後，今季又整多件露暈殺柏達，爭緊神射手，同埋佢好肯進攻呢點真係好屈，作客入波多到嚇死人，但佢咁主攻我擔心上唔到大場面，當年睇佢打歐霸都膠膠地

德甲第四多數係利華啦

都要睇最後一輪
哈化主場唔易踢

法記尾場打拜仁

基達菲出歐聯好危
西甲成日有奇兵彈起但第二年打歐聯又打唔掂聯賽又跌落中下遊

屌你老母柴崎岳

一齊輸都仲贏得失球

阿特蘭大3一0踢走c朗祖記果場

歐聯既話對上已經係12-13馬拉加
當時小組不敗仲入到8強

希望基達菲可以再走遠D

武磊呢

條友真係有狗屎運
黎左15場幫球隊5勝8和2負
其中一場輸比疤
下季有機挑戰歐霸杯

第六球個頭鎚

馬拉加當年有富豪課金買人，基達菲如果唔擴軍打雙線真係玩撚猿

拜而家4分優勢隨時踢完下round champ
尼高高華會唔會放畀舊東家

亞特蘭大好野黎,意假入面其中一隊幾機動既隊
不過板櫈未夠深

未必啦
歡送3老未必想輸

呢隊鳩縮閪波真係唔好行咁遠
個領隊Bordalas直頭係玩開901反足球

同基達菲喺西甲玩鳩縮真係相映成趣

又到星期六夠鐘睇波啦

英超歐聯位已定
冇野好講

意甲阿特蘭大辛勝拉素
加上羅馬自爆之後形勢大好

贏埋今場放水比祖都得呀

德甲法蘭克福都叫有優勢既
今晚果場應該穩食
要睇最後對拜仁既賽果先決定到

西甲基達菲都仲有3分優勢
希望聽晚可以守和疤就保到歐聯位

阿特2:0

恭喜

加柏 55 +15 主vs多
利華 55 +13 客vs哈化
法福 54 +18 主vs緬,客vs拜

法福今場贏到既話
同拜狗都係1分就夠數
尼高高華會唔會幫舊主

利華又自爆
浪費左場6:1

Btw多仔追淨兩分
拜仁好難幫得落啦

題外話

法甲里爾都好大機會挑戰歐聯分組賽

拜一分夠奪冠

法蘭克福攻極都攻唔入

Btw西甲華西自爆
西維爾個勢唔似贏到馬體會
基達菲守和到疤都穩頭4了

另慶祝阿特蘭大已經成功拎到歐聯資格

華西突然反cup
輸比疤就危了

法蘭克福.......

咪一鳩樣

0:2.....
歐聯位正式

下場狼堡贏埋而自己輸比拜既話
連歐洲賽資格都冇

咁唔通下場贏拜而多仔又贏..

巴塞逞強 基達菲歐聯夢碎

下場贏都仲有機既
當然今場和到最好

華倫煞科對手唔強

日本仔邊係正隊長

個時係有油王大搞尾水ge馬拉加 差幾十秒就入到歐聯4強
如果入到4強 個年決賽就應該係皇對拜
近年皇蘇都試過有年復蘇入歐聯 好似對椰子曼

可能唔係運呢 射術廢但勤走動拉散d空位

世三成名隊

樓豬都幾撚燈

睇埋下一輪可以正式完post

都超碼仲有歐霸踢
同埋阿特都叫成功呀

法福應該冇架啦
基達菲要搏華西作客已護級既華拉度列失分

己經燈死左兩隊

反而留意畢爾包
季中降班區
半季發力爭歐霸位

華倫實力點都高過雞菲嘅咁

講真 基達菲呢d出到歐聯咪盞柒 唔覺得佢地今季有幾強係jaime mata有少少睇頭

基達菲法蘭克福比樓主燈死晒

阿大會唔會死撚埋

畢爾包都燈埋

今場和到既

德甲估唔到最後樓主燈到法記差少少連歐霸都冇

唔係冇埋咩第7喎

德國盃決賽兩隊都有歐聯，個位比第七

阿特蘭大連祖記都贏到

和，不過都夠

燈到

外圍賽

今季3對祖記1勝2和，勁的

點知煞科贏唔到薩斯索羅
國米同米蘭都贏晒
樓主一野燈死晒三隊

全燈

樓主似想咁

樓豬好波 燈走哂啲西波

今晚終極審判 燈撚死埋阿特蘭大我幫樓豬含撚

阿大贏隊中游就得 仲要主場出擊 好難死喎

就睇下樓主係咪咁撚痴線

仲要佢唔駛輸 淨係贏唔到已經足以仆街

殺斯索羅1-0

好波 最後一隊死埋

1-1 樓主準備反杯
國米on99

華倫西亞成功拎返第4
(2017-18 & 2018-19 都係西甲第4)
仲拎埋西班牙盃

偽主場黎 實際係作客

佢個主場其實係對家個主場來假主場真作客
不過都贏左
總算無燈死曬三隊

阿特蘭大真正氣 崇尚進攻 季尾對強隊唔失禮
對弱隊唔手軟